hunter x hunter粉請入，如果大剛同蟻皇打，邊個會獲勝

大剛秒左彼特貓，仲要好似好輕鬆
會唔會可以同皇有得打

純討論，雖然係無正確答案

會長一樣可以輕鬆秒只要出零式

1.能力設定上上蟻王分明天下無敵，唔睇主角光環大剛會比蟻王智取
2.打持久戰打極都分唔出高下跟住蟻王自己死

係，佢有自殘前科

會長之前講過佢自己而家可能未必夠貓女打 唔知係佢謙定點 但大岡輕鬆贏 如果計返去到打皇 持久真係大機

唔會有結論, 大剛果個CASE太特殊, 資料太少, 無咩好討論